Selamat Datang di CV. KARYA PRIBOEMI MEBEL JEPARA JATI & MAHONI FURNITURE Kami adalah salah satu perusahaan yang bergerak dalam produksi barang-barang furniture dan [mebel jepara](https://www.karyafurniturejepara.com/) mulai dari kursi tamu, kursi makan, meja makan, set kursi meja makan, almari, bufet, sketsel, jam hias, tolet/ meja rias, gebyok, depan/ tempat tidur, nakas, mimbar, kaligrafi, relief, handicraft, souvenir dan patung ukir. Selain produk yang kami tawarkan, kami juga menerima pesanan model lain sesuai permintaan anda, kirimkan gambar dan ukuran yang sesuai dengan keinginan anda. kami akan respon secepat mungkin untuk mendapatkan harga dari [produk](https://www.mapleprimes.com/users/karyajepara) tersebut. Kami juga menerima pesanan baik dari pembeli untuk dijual kembali, pembeli rumahan dan instansi pemerintah ( Proyek untuk mengisi, sekolah, kantor instansi, hotel, villa dll) selain model antik. Bahan kayu kami adalah mengunakan Kayu Jati kualitas terbaik. Pengelolaan dan bahan kayu mebel kami proses benar-benar kering dan melalui proses open sehingga menjadikan produk [mebel](http://www.123formbuilder.com/form-3638921/Poll-Form) kami akan awet untuk di gunakan. Kami menjual mentah / unfinish maupun sudah finishing / finish. Untuk Kualitas jenis product kami melayani pembeli untuk lokal maupun export untuk pesanan export dan lokal kualitas kami hampir sama, sehingga anda bisa mendapatkan kualitas export dengan harga lokal. Demikian Sedikit tentang usaha dagang kami. Jika ada pertanyaan [jepara](http://www.emailmeform.com/builder/form/A0fC6M1GceWeP) atau ingin berdiskusi masalah pesanan jeparayang diinginkan / model yang lain, silahkan kontak kami dahulu untuk menyesuaikan keinginan maupun sesuai anggaran Anda.